原來我係公司咁重要

是咁的，我已經係公司做左2年，眾所周知我係最hea既一個，係呢方面我絕對冇對手。因為同行㴝講人工唔低，但工作量奇低。返工時間朝九晩七，所以我每日都準時9點起身，7點準時返屋企。而返工每日最大既煩惱就係睇咩劇同去邊度食妟。今日食妟唔知點解有同事講起最有價值同事呢個話題，佢地一致認定係我。原因係只要一日有我存在，而佢地冇重大過失，基本上都可以好平安。因為公司有咩事要郁人，一定係郁我先，我就成為左所以同事第一道防線。比佢地講一講，我都覺得自己有少少偉大，而呢個角色都容易carry

我都係呢種角色

9點起身

而呢個角色都唔容易carry

最識玩一定係hea做但將下欄野有幾多搶幾多來做將屎變金
因為一趕走你就同癱瘓左大部分運作無分別
唔係咁易換人肯又蝕底而成功接哂你既job來做
咁做好撚過擦老闆鞋但就一世都唔撚使升

請唔請人

下欄未輪到我做
高層D野唔會係我做
中層野自然有人幫我做

做到好似曼聯隊長咁，波黎即刻彈走，交個波比隊友

我已經係閒人，請埋你入嚟做閒閒人

有冇1萬人工

你好快會加人工

老底有，要跑數，未計佣

朝九晚七嘅意思係9點先起身7點返到屋企？？？

遲到早退啊

我係咁樣理解

做it?

屌，唔好問

今朝有個同事柒撚到冇朋友，10點鐘無人開門，起個WhatsApp Group 大叫冇人開門，搞到老細打黎問，玩串晒個party，真係超想出封warning letter比佢

🐷黎嘅

阿森哥曾經昭我入辦公室,問我一個問題,好難答,我都希望你教下我點答,其問我:「阿子華,你可唔可以話我聽,點解你可以做得咁差嘅?」...
你點答?你可唔可以老老實實咁答:「哦,小意思著,森哥,其實我可以做得差好多架,不過呢次有少少壓力,你話如果毫無壓力系差，呢一方面我係公司係揾唔到對手.」